有冇大學巴打開始怕grad

讀緊engine 成績麻麻
唔知grad左點搵工

我都係

yr4 mech eng lm

利申 gpa 2.1

一樣

year1既我表示怕grad唔到

巴打yr幾

利申 year 4 social science

低gpa份人又毒，咩都無玩過

怕
Year 4 food and nutrition

major科有一半c range

Year3 撚表示想玩多幾年

後悔yr1,2無努力